export const questions = 
[
    {
        id:1,
        question:"Azerbaycanin paytaxti haradir?",
        answer1:"Baku",
        answer2:"Quba",
        answer3:"Samaxi",
        trueAnswer:"Baku",
        bgColor:"grey",
        color:"black",
        e:"",
        isCheck:false
    },
    {
        id:2,
        question:"Ronaldo hansi klubda oynayir?",
        answer1:"Real Madrid",
        answer2:"Al Nassr FC",
        answer3:"Barcelona",
        trueAnswer:"Al Nassr FC",
        bgColor:"grey",
        color:"black",
        e:"",
        isCheck:false

    },
    {
        id:3,
        question:"Quba neyi ile meshurdur?",
        answer1:"Alma",
        answer2:"Heyva",
        answer3:"Gilas",
        trueAnswer:"Alma",
        bgColor:"grey",
        color:"black",
        e:"",
        isCheck:false

    },
    {
        id:4,
        question:"Step It Academy hansi ilden etibaren movcuddur?",
        answer1:"2020",
        answer2:"2015",
        answer3:"1999",
        trueAnswer:"1999",
        bgColor:"grey",
        color:"black",
        e:"",
        isCheck:false

    },
    {
        id:5,
        question:"Step Nece ildirki Azerbaycanda movcuddur?",
        answer1:"8",
        answer2:"2",
        answer3:"3",
        trueAnswer:"8",
        bgColor:"grey",
        color:"black",
        e:"",
        isCheck:false

    },
    {
        id:6,
        question:"C.Ronaldonun ilk oynadigi klub",
        answer1:"Sporting Lisbon",
        answer2:"Porto",
        answer3:"Inter",
        trueAnswer:"Sporting Lisbon",
        bgColor:"grey",
        color:"black",
        e:"",
        isCheck:false
    },
    {
        id:7,
        question:"Azerbaycan tarixinin en boyuk dovleti hansidir?",
        answer1:"Manna",
        answer2:"Sefeviler",
        answer3:"Sirvansahlar",
        trueAnswer:"Sirvansahlar",
        bgColor:"grey",
        color:"black",
        e:"",
        isCheck:false
    },
    {
        id:8,
        question:"Chevrolet aid olan masin hansidir?",
        answer1:"Sonata",
        answer2:"Cruze",
        answer3:"Astra",
        trueAnswer:"Cruze",
        bgColor:"grey",
        color:"black",
        e:"",
        isCheck:false
    },
    {
        id:9,
        question:"Esger sayisina gore qedim en boyuk turk xalqi hansidir?",
        answer1:"Selcuklular",
        answer2:"Gokturkler",
        answer3:"Osmanli",
        trueAnswer:"Gokturkler",
        bgColor:"grey",
        color:"black",
        e:"",
        isCheck:false
    },
    {
        id:10,
        question:"Dunyanin en bahali masini neceyedir?",
        answer1:"18,7 milyon dollar",
        answer2:"10,2 milyon dollar",
        answer3:"15 milyon dollar",
        trueAnswer:"18,7 milyon dollar",
        bgColor:"grey",
        color:"black",
        e:"",
        isCheck:false
    }

]